助養兒童愛心貼紙計畫

唔知咁有冇得諗：有冇辦法收集一啲願意助養兒童既食店，然後設計一款愛心貼紙俾佢哋(例如有個心又或者索性叫“加油站”之類)貼於門口，等義士有識別可放心入內開飯和充電，亦可等有心既市民可直接向食店留款贊助。

☝️有冇得諗?

推